支持星如依例勝出同支持港共依法DQ議員判義士入獄無分別

不過我地同全世界都知
其實河野先係贏個個

港共依咩法？

請勿偷換概念轉移視線